美帝用無人機射hell fire 攪掂金正恩

美帝用無人機射hell fire 攪掂金正恩，南韓立即揮軍掃平北韓，統一韓國。
睇死支那唔敢幫手。
再嘈殺埋習豬頭